老實講入房之前先叩下門等幾秒好難咩？

點解咁鍾意將叩門同開門𠵱兩樣嘢同一時間做
打緊丁縮都縮唔切
唉屌好撚嬲

你傻架?

冇嘢做？

你老尾, 有次見老母唔係到, 已經連門都鎖埋, 但係鎖匙仲插係到(屋企既習慣)
以為萬無一失啦, 最多老母都係知道我打緊丁姐, 一定唔會睇到
點知佢擰左兩下見開唔到, 即刻諗都唔諗用鎖匙開
我褲都未休得到佢就開左門
果下真係嬲到仆街

最多老母都係知道我打緊丁姐

咁你仲嬲乜柒

知道同睇到兩回事黎WO, 師兄